{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051512",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신원식당"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区長漢路92華城ビル1階に位置するシンウォン食堂ボソン緑豚は、最上級の豚肉が味わえるグルメ店です。 ここはホテルのシェフ社長が直接料理をしてくださるところとして有名ですが、駐車場は建物の裏側であり、ギャラクシーモーテルの駐車場として利用できます。 駐車券をお受け取りになれば、3時間までは無料でご利用いただけます。 営業時間は平日は16:00から00:00までで、ラストオーダーは23時30分です。 週末は12:00から00:00までで、ブレイクタイムは午後3時から4時までです。 メニューには皮つきサムギョプサルと霜降り肩ロースなどがあり、価格はそれぞれ16,000ウォンです。 チョンバラ肉は18,000ウォンで販売しています。 スンドゥブ入りキムチチゲとタニシのワタリガニ味噌チゲはそれぞれ8,000ウォンで販売され、アルタリ冷麺とキムチカルグクスはそれぞれ7,000ウォンと8,000ウォンです。 バターガーリックキムチチャーハンとチェダーチーズ茶碗蒸しは、それぞれ5,000ウォンと4,000ウォンで販売されています。 様々なメニューを提供するシンウォン食堂のボソン緑豚で、多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚はどこにありますか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚はソウル特別市東大門区長漢路92華城ビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、シンウォン食堂ボソン緑豚の駐車場は建物の裏側にあります。ギャラクシーモーテルの駐車場として利用できます。駐車券をお受け取りになれば、3時間までは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は16:00から00:00まで営業しており、ラストオーダーは23時30分です。週末は12:00から00:00まで営業しており、ブレイクタイムは午後3時から4時までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚のメニューには皮つきサムギョプサルや霜降り肩ロースなどの豚肉料理があります。また、チョンバラ肉やスンドゥブ入りキムチチゲ、タニシのワタリガニ味噌チゲなどもご用意しています。さらに、アルタリ冷麺やキムチカルグクスも人気です。バターガーリックキムチチャーハンやチェダーチーズ茶碗蒸しもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "シェフ社長が直接料理をしてくれると聞きましたが、本当ですか？",
            "answer": "はい、シンウォン食堂ボソン緑豚ではホテルのシェフ社長が直接料理をしてくださいます。最上級の豚肉料理をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚は何時にオープンしますか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚は平日の16:00にオープンします。"
        },
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚のチョンバラ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚のチョンバラ肉は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚のスンドゥブ入りキムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚のスンドゥブ入りキムチチゲは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚の営業時間中は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、シンウォン食堂ボソン緑豚の営業時間中はギャラクシーモーテルの駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "シンウォン食堂ボソン緑豚で提供されるバターガーリックキムチチャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シンウォン食堂ボソン緑豚で提供されるバターガーリックキムチチャーハンは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 654
    }
}